舊時啲人靚 定而家啲人靚

舊時朱茵 林青霞 張敏 鍾麗緹 港姐都好靚 邊有而家科技咁發達個個都可以p圖做kol

而家啲人個個帶大眼仔帶到冇眼白就係女神

冇眼白
狗咩

西遊個時既朱茵

以前靚女做藝人，依家靚女做金融

化妝技術